fitboxx 隻vent mask問題

今日我拎住隻vent mask,黎出街試用
但發覺有個大問題，因為冇位排氣，口罩內面會好濕
最後會整濕塊filter底部
咁我唔知最後塊filter有冇問題
有冇人用緊?

未收倒, 圖中右邊唔係排氣?

排佢老母
冇排氣口，拎黎行路都勁濕
真係唔掂

水氣積起底，filter一定濕

留名

fitboxx覆垃圾
話溫差正常現象，自己攝張紙，咁filter就冇咁易濕
咁我用豬咀唔好?

根本 training mask 就係咁

係，冇錯
但我好針對佢廣告話filter可以用幾日
咁如果佢filter咁易濕，一濕就要換就唔應該話可以用幾日

其實 training mask 個原理好似有問題 , 話模擬稀薄空氣 , 但吸唔到氣同空氣稀薄係兩碼子事 , 有研究空氣被阻隔下用力吸氣係會對呼吸系統有損傷

你邊個廣告話可以用幾日 SO FAR得一個REVIEW話廠方話一個十日 但疫情期間建議一日換一個

根本美國研究黎講 原理係無效 最多只能提升肺活量

我個人覺得會冇講過一濕就要換，只係講緊可以黏到細菌要換

但最大問題係，連一日都捱唔到就濕呀

其實我係介意佢filter一日都捱唔到

咁溫差係事實黎架喎
你鍾意可以戴豬咀架 但兩樣野喇 功能都唔同
事實上你戴口罩會濕 你戴豬咀都會濕 咁其實你想表達D乜?

用緊 滿意
你當佢一個口罩 一樣係三層 最底係防水層
唔通你覺得戴即棄就唔濕? 你見唔到 同唔濕 係兩回事
但你個嘴唔會直接掂到個FILTER 同埋佢會包到實 大部份空氣都過濾左先入罩
如果你用豬咀比 你應該係痴左線 根本唔同用法
佢係一個運動口罩 係運動 過濾只係一個附加功能
至於用唔用到十日 人人唔同 天氣熱又唔同 用既時間長短又唔同 自己衡量

唔可能一日都捱唔到 你點戴的

師兄，我冇同豬咀比，兩樣野黎
只不過我真係戴住黎行街
好快會整濕filter,我都問過一濕就要換

我都買左 未到貨

我見到
心大心細個mask得唔得
屋企又無豬嘴

我買左 想用黎跑步
想問下 係咪每次用完都要拎塊filter出黎 其他部份拎去洗？

真心講，戴出街都要
不過我就未試過用黎跑步住

想買 你地幾日換一次個filter
同埋有d怕洗唔乾淨會仲衰過一般罩

一日最少一塊
加上佢易咁濕，冇得唔換

訂左未到，另訂30片芯
想操Gym，但普通口罩屋企儲貨又唔多
諗住返工前操gym帶Vent操完換7093
返到公司換返普通口罩捱一日 收工換返7093
好似好大長龍鳳咁 返工又唔比帶7093
$4一日都要比佢 鬼叫政府垃圾
幾個月口罩問題都解決唔到

係咪無現貨一定要訂？